RMK POKEMON 盾 草統一 天梯戰

RMK台

歡迎大家吹水比意見 鍾意既請訂閱追隨小弟

24小時銀魂台台主?

哈哈 無播銀魂好耐啦